下個月有無人係南美旅行梗

小弟畢業單機去南美三個月準備定係Columbia 過聖誕節(其實想去巴西過 )但聽我朋友請呢排幾危險下所以放棄左。

單機同時想撞下有無巴絲係南美相遇一下

10月尾開始由阿根廷玩上去 相反方向地走

3個月由阿根廷玩上哥倫比亞？

係呀，仲plan梗，希望做到啦！

大概路線諗住點行？

南美最多人去係咪秘魯同玻利維亞（後者係睇天空之鏡）

Argentina
Uruguay
Chile
Bolivia
Peru
Colombia
Brazil (煩梗去唔去好，唔想咁早死住）
再上返去歐洲兜個圈返香港（如果有時間同有錢既話）

其實都係

小心 Venezuelan 呢排個個國家都好多

烏拉圭有咩玩?

咁巴打有無話揀咗咩城市/地方想去

買Havana拖鞋，幾十蚊對平到嘔

係巴西
soy br’s
樓主 si lixo

樓主自己一條友

應該都係去返啲大路嘢，一路行一路plan梗 plan左頭2個week炸，法國喺阿根廷坐巴士應該係會坐到屎忽開花

冇乜點練西班牙文啊屌
巴打喺巴西情況如何

係呀樓主死垃圾一條友

阿根廷諗住玩咩？實會去Patagonia架啦
係呀，坐巴士閒閒地都15/6個鐘

巴西講萄葡牙文喎

屌傻左 I mean其他地方
個腦未清醒 坐車坐到累